求下連登各位唔好再被人帶風向

元朗班牛屎佬由得佢地黑吃黑
我睇左成晚連登見到既係好多無謂post
推舊片 推舊錄音 推無意思既改歌post
我見到係突然多左一堆p牌仔出黎推 真係好擔心
麻煩多d關注中上環義士情況 及主力應付返呢個就死既政府

多謝各位

而家我見到我whatsapp 啱啱覺醒既人全部都無心去理中上環 走去forward埋d無謂野 真係好心痛
請大家諗清楚背後既陰謀

我知元朗一定要去
但係搞完好返返黎打政府
香港人好需要你地

放心. 大家無唔記得

只係何妖今日出事
係大快人心
條友最好俾人收皮
佢嘅野心同智慧同手段
可以同689比